戒丁三星期今日破左戒

又要重新黎過

巴打咩原因戒
利申 而家戒到第五個月

day 0

太耐冇J有冇扯唔起

巴打點解咁勁可以忍住唔丁5個月？真係常睇戒色文章？
戒到一段時間每次疴尿見倒條丁都好想打佢出來

當身體出現左嚴重問題就唔到我唔戒

關我撚事咩
戒丁呢D on9野都同人講

賢虛？

個人記憶力差左同黑眼圈勁
巴打戒左五個月有無咩身體變化

無扯唔起 然後射左好多

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

on鳩 戒到性能力都冇埋 傻閪

其實一星期一次係最佳頻率黎

性行為係天生冇需要杜絕